屌米跌破9蚊，點睇 ?

睇黎真係有機會見7蚊

買啦，上10蚊

By when?

8.9撈左

應該會再跌，我等緊7蚊

入咗少少牛

持有1股，未驚過

美國攪完華為，可能就攪小米。

屎米

去番十蚊再屌落7蚊

之前抽落一手 唔知點

【中美貿易戰】共和黨點名批評華為小米 其穿戴設備對美國私隱構成威脅

drop to Zero

上返12蚊全走

跌到0.05，再供股

上到先算

賣唔到?

妖股避險

一年後

屌米跌破九亳，點睇?

值9毫

D電話都係得hkepc d光頭大叔先買
你想佢生意有幾好姐

一年前已經話左1蚊就買

4 蚊考慮入

上嗰陣呢度d人吹到好撚勁
一個佢一個雷蛇

8.9蚊好便宜，汁到平貨唔怕啦